沖完涼聽王若琳真係一種享受

如題，夜晚沖完涼聽真係好冇得頂

微blue

但佢唔再唱呢類歌

佢把聲唱英文歌好正

同好
轉咗style之後買過一隻碟就冇再買
都得意嘅
不過唔太啱咁

太奔放自由

Welcome to America and have a nice day

The thing we do for love disc 2 真係好好j

巴打有冇同類型音樂些牙

最中意迷宮

好音樂必須推

高汁

The best mistake I've ever made

最鐘意既一首

巴打除左寫情色新聞有一手之餘都好有taste

有冇啲重blue 加jazz 介紹

如果呢個post 有當年大塚愛一半就好了

佢D普通話舊歌 聽出耳油

整多首
唔覺唔覺都十年前
當年真係好鐘意聽佢d歌

夜晚揸長途車聽佢同白安都好撚free

睇錯左江若琳

王若琳係正既
仲有olivia ong我都好鍾意

有你的快樂

佢翻唱果首killing me softly with his song真係killing me softly

I Love You

屌你老母呀